1900 新港城

沙田入新港城大量狗車，準備查車，或狗鐵停後查巴士。

FCed 新港城所有食店7pm全關。

乜宵禁咩？

仆街又引人出黎

唔係馬友唔好入，懇請大家唔好中計

pish